中文系 你問我答

咩u

Shitty

Dse result ?

Non jupus入
19分

巴打今年dse?

19都入到shitty
對其他jupus學生公平咩？

asso上?

如果佢係asso 入就睇asso 成績
利申dse 入喊出黎

2年asso gpa 3.5冇白費架
同埋入左去就知
一般黎講，non jupus入既成績比jupus入既都好少少

係

Yes

如果你想讀中文，但分數唔太理想
都唔好入City中文

Btw加油

岀黎做咩
補習？

乞食

前途果然好黑暗

鯨大中文留名

有冇覺得你嘅人生同自己個名一樣

共勉之

巴打你都加油